曼聯已不信摩連奴 無可能再為他耗巨資...

曼聯處境不佳，很多球迷期待著紅魔會在一月份的轉會市場重金收購扭轉頹勢。但在《每日郵報》看來，這是不可能發生的。由於近年轉會收購效果不佳，加上曼聯如今成績慘淡，伍德禾特是不可能再支持摩連奴花錢收購的。

距離冬季轉會窗口開放只剩不到一個月，曼聯如今面臨著重大的決定，是否要繼續支持摩帥砸錢挽救今季。《郵報》專家克里斯-薩頓對此非常看衰，他撰文稱，曼聯不可能在一月份的轉會市場上信任摩連奴，為他砸錢收購了。伍德禾特不會再對此提供支持。曼聯已經累計為摩帥花費近3億英鎊收購了，誰也不能保證再讓摩帥來一次‘狂歡’。

曼聯不信任摩帥也在情理之中，摩帥力主引進的球員如今都沒有踢出身價，普巴和盧卡古時好時壞，拜利和費特甚至進不了正選。山齊士更是成為了公認的敗筆。在這種情況下，高層對摩帥的收購眼光有所質疑就不難理解了。

另一方面，曼聯今季聯賽形勢看衰，如果球隊無緣前四名缺席下季的歐冠盃，那麼摩連奴恐怕很難保住帥位。曼聯如今的表現和球隊氛圍也很差，在這種情況下，繼續無條件的為他砸錢收購顯然也是不明智的。如果曼聯考慮換帥，那麼收購預算最好還是留給下任教練比較實際。

（雷利）

用3億請哥敵奧拿黎教好過啦

佢不之幾想你炒佢

換撚左主帥唔洗幾多工本
亂鳩咁用人

邊首歌？玻璃之情？

究竟你2師徒仲想洗幾錢

解約金獵人

摩3季

前日活華特塊面燶到

曼迷：山齊士唔洗錢都算收購？

不信摩佬 能讓死獌狗再愛下去

難收的山狗 將普巴慢慢地收皮

如果有費特 暫時用馬迪沒有罪

唔好呀

連加特 拉舒福特 就去

真係唔好炒佢
呢個班底真係換個教練肯定勁過曼城

哎呀…仲以為會俾條傻鳩繼續fing添
咁好難永續摩狗喎

一個人教兩隊, 左手同右手猜情尋